突發！Kim Kardashian要同Kanye West離婚

汁：
Kim Kardashian files to divorce Kanye West - US media

點𠹌算 west哥總統又選唔到 而家連條女都走埋

傳佢同jeffree star 搞gay

Kardashian 喎 呢家人離婚當食生菜啦
奇就奇在7年咁長啫

全家都是閪女人

唔知Kanye West之後會唔會出歌diss Kim呢

Jeffree否認左
但想睇佢兩個係咪真係有路

Black VS 🤔Boney Shemale

kim家族咁戇鳩點解都可以咁有錢

真係多謝Kris同Kim條咸片，pornhub長期宣傳

KUWTK我之前見Netflix有，好奇點解依家人會咁痴線

但八婆娛樂嘢真係好似drugs咁睇開就停唔到，一啲營養都無。我後來嚟睇到10季先停，越做越無聊

依家咪用social media搵錢，出吓post 又有錢賺，又有自己個brand。尤其最年輕女富豪富豪Kylie
講大話話自己無整個嘴，個嘴係化妝化厚咗，所以順勢賣埋啲垃圾化妝品呃妹妹仔

lm